[Kpop] 泰妍有新歌竟然冇人講？

化到好濃妝
衣著又咁性感 好睇唔慣囉

Ps首歌都幾悶下，完全冇高潮位，聽完好快就唔記得😩
同之前果d album根本冇得比

麻麻地

點解個樣變左
利申 sone

都係頭兩隻碟最好

ps尋日ig有貼

炒晒班化妝師同造型師啦

要返工，不了

首歌一塌糊塗

辣殺

造型同首歌都辣殺

sm呢方面垃圾咗好多年

泰妍咁正都可以出埋哂D 咁垃圾既MV同歌，SM 真係死得啦

怪唔得其他少時成員完全做唔起。

得佢著短裙露脾個幅相正

性感係邊

造型師搞乜

之前啲歌好聽好多，呢首搞乜，MV唔掂，歌又唔掂

首歌好唔得

駁5到sis

你尋日gucci果張個頭好好睇

多謝sis 係咪好似韓妹呢
ps follower仲係399k啊

唔好聽
都係i 最好

starlight, why, rain都好高汁啊

都係最鍾意I
泰妍世界第一

首歌好難聽

我覺得首歌幾正喎，唔俗，係冷艷個隻feel，同埋泰妍唱同一句都會用唔同唱腔，我收貨呀

行先曲啫
試下新野都幾好

好似欣宜

你老母就欣宜

我都唔係好鍾意我今次comeback既呢個style...
都係之前個啲造型啱我多啲...
最鍾意既就係I
I個album入面首首歌我都好鍾意
尤其是쌍둥이자리

推到400！！！ 😁

依啲歌通常都比d唔識唱歌或冇咁勁既人唱
公司比泰妍唱依類 哂左囉
造型方面就唔評論啦

一姐好耐冇見

最近好忙添
好耐冇上黎

腳趾sis成日都召喚你😂

跌晒眼鏡

sm逼我 無計

點解變到咁

利申 sone

屌緊個造型師你就講人老母
心靈咁脆弱就唔好學人上網啦

連睇都吾想睇

吾你老母

掛住我嘛

首歌好正wor
個造型就...

同名

好難聽造型好差

有冇人知呢種係咩style

其實我幾鐘意首歌........

依張好似卓韻芝

試下唔同曲風係理解既。
但班造型師真心炒q左佢，同埋個mv am 冇之前咁有心機拍，期待主打歌